Kpop港女Elkie而家到底有咩cup?

目測有d cup

4隻豬係咩耳屎..

想知樓豬係邊隻..

我係

a cup俾盡

唔好亂評

最少E cup

韓國最興隆胸

港女星球大墊姐

隆完都咁細

B cup

C

B

有呼吸

agree

目測d cup

件衫就快迫爆

Ching 思覺失調

阿錠隱世乳溝

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

早幾日突然發育

仲有冇多啲

港女